外媒依家好集中關注林鄭下唔下台。 呢個係相當錯嘅Focus，你知我知

外媒依家好集中關注林鄭下唔下台。
呢個係相當錯嘅Focus，你知我知。因為香港最大嘅困難係成個執法同公務員體制都可以用黎打壓社會異見，呢個情況無改變，香港一日都唔會有平穩發展。

以下呢篇係少有講呢個問題嘅英文文章，值得傳開去。